★日本餐廳奇招防疫 恐怖假人公仔陪坐食飯超驚嚇

東京一間中華料理店「麒麟菜館」最近成為網民熱討話題，當地媒體最近訪問餐廳負責人，指自疫情爆發以來，生意一落千丈，而且場面越見冷清，加上政府呼籲餐廳隔開客人座位，遂以具創意的方法防疫。

餐廳負責人相當有心思找來10多個男女假人模特兒，又為他們穿上不同服裝並坐在不同位置，打算令餐廳氣氛變得熱鬧。不過來到的客人卻發現，每個假人的表情亦非常詭異，坐在旁邊更有種不寒而懍的感覺，令客人們感到無比的尷尬，更坦言好像有種奇異的眼光看着自己吃飯一樣。

網民亦笑言餐廳負責人的做法太創新，「是在趕客吧」、「快笑死了」、「吃飯也感到極尷尬」

sex doll?

毒撚福音

creepy doll

借位求 pin

國際清算第一彈
I noticed on social media that a Hong Kong police and his wife have both acquired British National (Overseas) passport. I believe that they cause a serious threat to the national security of the UK.

The Hong Kong police is notorious for executing the national security law in Hong Kong, as well as oppressing Hongkongers during incidents meticulously documented by the international media. The Hong Kong police not only undermines freedom in Hong Kong, but also conducts human rights abuses and helps the CCP conduct oppression breaching the Sino-British Joint Declaration. The couple may conduct espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK.

Below are the social media links which I found:

I hope that this couple will be arrested upon arrival to the UK, and the information can be shared to other intelligence agencies among the Five Eyes international alliance. This is a great step to stop the Chinese Communist Party from extending its spy network through these pro-CCP anti-democracy immigrants. Thanks a lot for your attention!

一睇標都估撚到係支那人開,

支那D ON9 taste ON9 style....

果種柒味, 去到邊都洗唔甩

諗起衛斯理小說...